Pengumpulan Tugas Minggu ke-10 

TEMA          : Pengaturan Android Manifest, Asset dan Activity
NAMA          : Ahmad Zitni Mushtofa
NIM           : E32210777
GOLONGAN      : B
PROGRAM STUDI : Teknik Komputer

--- Above the sky, There is another sky ---